Deadpool會唔會出現係avengers????

x-men可以入avengers
咁deadpool係咪都入得？

冇版權

入硬啦

入得都recast reboot 啦

RR第一個re Disney老母先

deadpool適合跳出跳入好啲

我反而想問佢仲可唔可以斬到人成身血
食大麻、粗口、食煙都唔撚得
老迪

Deadpool算係雷聲大雨點少

少量粗口係咪得 雷神都有son of a bitch
但deadpool開口埋口都係粗口 唔比佢講嘅話除左封返住佢個口冇其他方法 佢都會瘋狂舉中指

Dead咩撚pool
利物浦得罪你?

係套戲到講
我唔比講粗口架 而家老細係迪迪尼

客串應該會

基本上唯一解決方法就係唔好拍佢

不過老老豆豆，迪士尼搞形象呢家嘢好掂

第時隨時真係有個唔講粗口唔舉中指嘅Deadpool，之後大家都會收貨

Deadpool 2拍完未？拍完未拍完都應該抽抽水

殺左青啦

補拍片尾

RR唔會比呢件事發生
一係佢就唔撈

deadpool入spidey三部曲好過啦

Recast xmen最大好處係咪唔洗再見到Jennifer Lawrence再扮xmen 領袖？

屌

換埋jean佢